BROADGAME主題 TG/WHATSAPP GROUP

歡迎所有年齡層熱愛BROAD GAME人士
主題係討論有咩BROAD GAME好玩/心得,
會約出黎玩BROAD GAME,自由加入

禁狗公 娘娘 推銷
有意PM 名同電話或直接入TG群

係board game牙清

係喎屌